{"id":139,"date":"2022-07-17T14:46:35","date_gmt":"2022-07-17T17:46:35","guid":{"rendered":"https:\/\/lp.protozerobarriga.top\/?page_id=139"},"modified":"2022-07-17T14:46:35","modified_gmt":"2022-07-17T17:46:35","slug":"salada-verde-com-frango","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/lp.protozerobarriga.top\/salada-verde-com-frango\/","title":{"rendered":"SALADA VERDE COM FRANGO"},"content":{"rendered":"<div class=\"card tgads-cards\">\n<div class=\"row\">\n<div id=\"info-user\" class=\"col-lg-8 ingredients-card\">\n<h2 class=\"ingredients-title card-title\" tabindex=\"0\">INGREDIENTES<\/h2>\n<ul>\n<li>1 unidade de alface romana<\/li>\n<li>1 x\u00edcara de croutons<\/li>\n<\/ul>\n<h3 class=\"card-subtitle\">FRANGO<\/h3>\n<ul>\n<li>250 g de peito de frango<\/li>\n<li>sal a gosto<\/li>\n<li>pimenta-do-reino a gosto<\/li>\n<li>1 fio de azeite<\/li>\n<\/ul>\n<h3 class=\"card-subtitle\">MOLHO<\/h3>\n<ul>\n<li>suco de 1 lim\u00e3o<\/li>\n<li>1 colher (ch\u00e1) de mostarda<\/li>\n<li>1 colher (ch\u00e1) de molho ingl\u00eas<\/li>\n<li>30 g de parmes\u00e3o ralado<\/li>\n<li>2 dentes de alho<\/li>\n<li>sal a gosto<\/li>\n<li>pimenta-do-reino a gosto<\/li>\n<li>200 ml de azeite<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<div class=\"tgad-content tgad-sidebar col-lg-4 tgads-sticky-size\">\n<div class=\"tgads-sticky\">\n<div class=\"tgad-border\">\n<div class=\"iab_banner\" data-iab-tag=\"content_mpu2_300x250\"><\/div>\n<div id=\"ad-mpu2\" class=\"\" data-mad-adunit=\"\/21636860837\/TudoGostoso\/Content\" data-mad-auto-refresh-in-seconds=\"30\" data-mad-auto-refresh-limit=\"999\" data-mad-lazyload-offset=\"300\" data-mad-size=\"[[300,600],[300,250]]\" data-mad=\"\" data-google-query-id=\"CMS69Ya9gPkCFaKNlQIdKoUClw\">\n<div id=\"google_ads_iframe_\/21636860837\/TudoGostoso\/Content_4__container__\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"card tgads-cards\">\n<div class=\"row\">\n<div class=\"directions-info col-lg-8 directions-card\">\n<h2 class=\"directions-title card-title\" tabindex=\"0\">MODO DE PREPARO<\/h2>\n<div class=\"instructions e-instructions\">\n<ol>\n<li>Tempere o peito de frango com sal e pimenta-do-reino.<\/li>\n<li>Cozinhe o peito de frango em uma frigideira com 1 fio de azeite.<\/li>\n<li>Fatie o peito de frango e reserve.<\/li>\n<li>Molho:<\/li>\n<li>Misture no liquidificador: o suco de lim\u00e3o, a mostarda, o molho ingl\u00eas, o parmes\u00e3o ralado, o alho, o sal e a pimenta-do-reino.<\/li>\n<li>Bata bem e v\u00e1 acrescentando o azeite at\u00e9 emulsificar.<\/li>\n<li>Lave a alface e sirva com o peito de frango, os croutons e o molho.<\/li>\n<\/ol>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>INGREDIENTES 1 unidade de alface romana 1 x\u00edcara de croutons FRANGO 250 g de peito de frango sal a gosto pimenta-do-reino a gosto 1 fio de azeite MOLHO suco de 1 lim\u00e3o 1 colher (ch\u00e1) de mostarda 1 colher (ch\u00e1) de molho ingl\u00eas 30 g de parmes\u00e3o ralado 2 dentes de alho sal a gosto &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"https:\/\/lp.protozerobarriga.top\/salada-verde-com-frango\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">SALADA VERDE COM FRANGO<\/span> Leia mais &raquo;<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"default","ast-global-header-display":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"default","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lp.protozerobarriga.top\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/139"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lp.protozerobarriga.top\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/lp.protozerobarriga.top\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lp.protozerobarriga.top\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lp.protozerobarriga.top\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=139"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lp.protozerobarriga.top\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/139\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":140,"href":"https:\/\/lp.protozerobarriga.top\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/139\/revisions\/140"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lp.protozerobarriga.top\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=139"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}